如果呢推同政治有關既人出現係以前tvb神魔歷史劇

林鄭柒婆

天子尋龍 boss
實際上俾蜥蜴精假扮，好似柒婆咁，明明港英訓練出黎，依加奸撚到屌你老味要死全家

何已完

回到三國條柒頭，有少少計以為自己好撚醒，又奸又賤正撚屌

陳雲

通天教主，以為自己學完法術就想出山做國師，實際上唔撚掂，心術不正

曾鈺成

曹操，奸奸地，會因為利益講人話
會欣賞敵人
單論能力都算係梟雄

黃毓民

真係打得有能力，有腦，會同自己人反下面
俾敵人欣賞

蕭山

劉細良

如來，表面睇人蓄無害，左膠一個，有啲智慧咁
但係，分分鐘係最奸嗰個，摸唔清，似有陰謀，好似背後操縱佛道之爭

朱凱迪

太撚忠，左膠，死得早

誠哥

地藏王菩薩
有啲勢力，講嘢唔敢講得太明顯

仲有一推柒頭，真係諗唔到有邊個夠佢地奸

李家超
盧偉聰
鄭若華
鄧炳強

下列
中共
港共
黑警

譚惠珠 - 豬八戒

一燈大師

不解釋